美眾議員柯林斯：美國會繼續與黎智英和香港民主鬥士站在一起

推！

ｒｔ